就算香港人權與民主法案通過唔到都好，大家都唔好放棄好冇？

雖然呢個機會極低，但作最壞打算，就算通過唔到，都唔好覺得已經輸咗。從六月一開始就冇諗過會有其他國家救到我哋，我哋一直都係靠自己撐落去，唔好太依賴呢個法案好驚萬一真係過唔到，大家就放棄

一句講曬
無論咩事都好 唔好放棄

推

Btw
有義士失蹤咗差唔多一個月，冇人聯絡到佢啊！

Push